Steam拒絕Liberate Hong Kong（本土遊戲）上架

同還願一樣

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

咁要多D宣傳先得
Reddit 戰線

係咪已經可以dl玩得？

連Reddit都係支那資本

真心呢。。。真係唔知
Twitter 戰線有冇得諗？